曼城？哥狗？

番去訓la
邊有可能贏到我正義之師轟